唔計呢單撤回，黎緊都有大把仗打

都唔講選舉或較政治野

近期既
國歌法， 23條， 明日大愚

中期既
新高鐵入啟發 仲有一大堆唔知乜鬼黎吸你水既政策

預左打成世既
滅廣東話 滅繁體字 殖民地時代街道大廈及其他名既修改 佢會逐步陰乾你
仲有宗教有機會俾施壓
你話做香港人幾倦

全部撤回

所以長遠香港要爭取獨立，永久脫離中國